# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# stevegrey <91.ragi@gmail.com>, 2014
# ilbe123 <a3057016@drdrb.net>, 2014
# Jamin <bakzaa@gmail.com>, 2014
# Dr.what <javrick6@naver.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: The Tor Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-05 18:46+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-05 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Jamin <bakzaa@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/torproject/"
"language/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:1
msgid "Forward"
msgstr "앞으로"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:2 ../glade/optionswindow.glade.h:1
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:3 ../glade/optionswindow.glade.h:2
msgid "Welcome to Tails"
msgstr "Tails에 오신 것을 환영합니다!"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:4
msgid "Use persistence?"
msgstr "영구성 사용 하시겠습니까?"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:5
msgid "<a href=\"doc/first_steps/persistence/use.en.html\">Documentation</a>"
msgstr "<a href=\"doc/first_steps/persistence/use.en.html\">문서</a>"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:6
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:7
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:8
msgid "Passphrase:"
msgstr "암호 :"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:9
msgid "Read-Only?"
msgstr "읽기 전용으로 하시겠습니까?"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:10
msgid "<i>Wrong passphrase. Please try again.</i>"
msgstr "<i>암호가 잘못되었습니다. 다시 시도하십시오.</i>"

#: ../glade/persistencewindow.glade.h:11
msgid "More options?"
msgstr "상세한 옵션?"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:3
msgid "Administration password"
msgstr "관리 암호"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:4
msgid ""
"<a href=\"doc/first_steps/startup_options/administration_password.en.html"
"\">Documentation</a>"
msgstr ""
"<a href=\"doc/first_steps/startup_options/administration_password.en.html\">"
"문서</a>"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:5
msgid ""
"Enter an administration password in case you need to perform administration "
"tasks.\n"
"Otherwise it will be disabled for better security."
msgstr ""
"관리자 작업을 수행해야하는 경우 관리자 암호를 입력하십시오.\n"
"아니면 보안 향상을 위해 사용할 수 없습니다."

#: ../glade/optionswindow.glade.h:7
msgid "Password:"
msgstr "암호 : "

#: ../glade/optionswindow.glade.h:8
msgid "Verify Password:"
msgstr "암호 확인 : "

#: ../glade/optionswindow.glade.h:9
msgid "<i>Passwords do not match</i>"
msgstr "<i>비밀번호가 일치하지 않습니다.</i>"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:10
msgid "Windows camouflage"
msgstr "Windows 위장"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:11
msgid ""
"<a href=\"doc/first_steps/startup_options/windows_camouflage.en.html"
"\">Documentation</a>"
msgstr ""
"<a href=\"doc/first_steps/startup_options/windows_camouflage.en.html\">문서</"
"a>"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:12
msgid ""
"This option makes Tails look more like Microsoft Windows 8. This may be "
"useful in public places in order to avoid attracting suspicion."
msgstr ""
"본 설정은 Tails가 보다 마이크로소프트 Windows 8처럼 보이게 만들어줄 것입니"
"다. 이 기능은 공공장소에서 의심을 피할때 유용할 것입니다."

#: ../glade/optionswindow.glade.h:13
msgid "Activate Microsoft Windows 8 Camouflage"
msgstr "Microsoft Windows 8 카모플라주 활성화"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:14
msgid "MAC address spoofing"
msgstr "MAC 주소 위장"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:15
msgid ""
"<a href=\"doc/first_steps/startup_options/mac_spoofing.en.html"
"\">Documentation</a>"
msgstr ""
"<a href=\"doc/first_steps/startup_options/mac_spoofing.en.html\">문서</a>"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:16
msgid ""
"Spoofing MAC addresses hides the serial number of your network cards to the "
"local networks. This can help you hide your geographical location."
msgstr ""
"MAC 주소를 위장하여 로컬 네트워크에 네트워크 카드의 일련 번호를 은폐합니다. "
"이것은 지리적 정보의 은폐에 도움이 됩니다."

#: ../glade/optionswindow.glade.h:17
msgid ""
"It is generally safer to spoof MAC addresses, but it might also raise "
"suspicion or cause network connection problems."
msgstr ""
"일반적으로 MAC 주소를 위장하는 것이 안전하지만, 의심을 불러일으키거나 네트워"
"크 연결 문제를 일으키는 경우도 있습니다."

#: ../glade/optionswindow.glade.h:18
msgid "Spoof all MAC addresses"
msgstr "모든 MAC 주소를 위장하기"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:19
msgid "Network configuration"
msgstr "네크워크 구성"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:20
msgid ""
"<a href=\"doc/first_steps/startup_options/network_configuration.en.html"
"\">Documentation</a>"
msgstr ""
"<a href=\"doc/first_steps/startup_options/network_configuration.en.html\">문"
"서</a>"

#: ../glade/optionswindow.glade.h:21
msgid ""
"This computer's Internet connection is clear of obstacles. You would like to "
"connect directly to the Tor network."
msgstr ""
"이 컴퓨터의 인터넷 연결에는 문제가 없습니다. Tor 네트워크에 직접 연결합니다."

#: ../glade/optionswindow.glade.h:22
msgid ""
"This computer's Internet connection is censored, filtered, or proxied. You "
"need to configure bridge, firewall, or proxy settings."
msgstr ""
"이 컴퓨터의 인터넷 연결은 검열되어 있거나 필터링되어 있는 프록시를 통합니다. "
"브리지 내지는 방화벽, 프록시 설정을 구성해야합니다."

#: ../glade/langpanel.glade.h:1
msgid " "
msgstr ". "

#: ../glade/langpanel.glade.h:2 ../tailsgreeter/langpanel.py:43
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../glade/langpanel.glade.h:3
msgid "Locale"
msgstr "지역"

#: ../glade/langpanel.glade.h:4
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: ../tailsgreeter/persistence.py:59
#, python-format
msgid ""
"live-persist failed with return code %(returncode)s:\n"
"%(stderr)s"
msgstr ""
"live-persist가 실패했습니다. 반환 코드는 %(returncode)s:\n"
"%(stderr)s"

#: ../tailsgreeter/persistence.py:99
#, python-format
msgid ""
"cryptsetup failed with return code %(returncode)s:\n"
"%(stdout)s\n"
"%(stderr)s"
msgstr ""
"cryptsetup이 실패했습니다. 반환 코드는 %(returncode)s:\n"
"%(stdout)s\n"
"%(stderr)s"

#: ../tailsgreeter/persistence.py:124
#, python-format
msgid ""
"live-persist failed with return code %(returncode)s:\n"
"%(stdout)s\n"
"%(stderr)s"
msgstr ""
"live-persist가 실패했습니다. 반환 코드는 %(returncode)s:\n"
"%(stdout)s\n"
"%(stderr)s"

#: ../tailsgreeter/langpanel.py:123 ../tailsgreeter/langpanel.py:150
#: ../tailsgreeter/langpanel.py:183
msgid "Other..."
msgstr "기타..."
